維機解任19/10/17 21:30 久違的MHXX, 11:30 GT SPORT

開台時間: 2130-0100

Youtube channel:

如果大家鍾意,可以Follow我的CHANNEL。歡迎大家一齊來吹水